傳統勁旅巴塞隆拿西甲跌到第十二無人講？

#save12

你勁政治

調轉睇排第一唔勁？

真心
救救我巴

加泰羅尼 果然 stand with HK

今年既巴塞夠唔夠李城打？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

等近樓主開po講

唔賣我我就搞到你降班

好彩有你講咋

居然係蘇斯皇第一

樓主畀囉囉撚到柒下柒下咁

鍠入15失10就有17分
疤入15失9就得11分

愛蛇教巴啦

得失球差最好個兩隊咪第一第二囉

第一場贏4:0
拉高左得失球

有勁過？

對廢隊刷入球姐隊垃圾疤

鏝城都冇人講啦

我首席反巴

都夠撚你

愛蛇黃到仆街